會唔會有一刻....

大家會唔會成日突然覺得好灰
係突然間 唔知點解
跟住任何人都唔想覆，想消失
覺得都唔會有人care架啦

有，就好似女人來M咁
隔一排1–2個月倒就會來一次
個人憂鬱咁

每次check完六合彩，都會有咁嘅感覺

有時我見到有啲打工仔係街邊食飯我覺得鄧佢地慘同唏噓
明明自己都好撚慘

真係 隔一排就會咁
點解會咁

我都想知

成日自己一個無啦啦覺得好灰 好on9